練大三角肌，係咪一定要用啞鈴？

係咁，我怕怕醜醜唔想去做gym。想係屋企練。
見到啲男人個大膊頭，好man好有安全感。
請問係咪用dumbbell 練？
用超市米包得唔得？
掌上壓得唔得？
依三樣，效果同防受傷安全有乜公別？

買啞鈴係屋企練

CALISTHENICS

YOUTUBE大把教學

練倒立，hand stand push up，dip 都可以。

初頭拎兩支水慢飛20下 , 再上推20下 , 做幾round , 飛完第二日膊會酸痛即係練到 , 練到咁上下就玩闊手倒立推膊 > 窄手倒立推膊 > 高低手倒立推膊 > 單手倒立推膊